<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- List Activity -->
    <!-- List 1 -->
    <string-array name="list1">
        <item>Melk en zuiveldranken</item>
        <item>Koffie, Thee</item>
        <item>Water</item>
        <item>Alcohol</item>
        <item>andere dranken</item>
    </string-array>

    <string-array name="examples1">
        <item>bijv. halfvolle melk, chocolademelk, Fristi</item>
        <item>bijv. zwarte koffie, koffie verkeerd, zwarte thee, groene thee, rooibos thee</item>
        <item>bijv. kraanwater, water uit fles</item>
        <item>bijv. bier, wijn</item>
        <item>bijv. frisdrank, sap, energie drankjes</item>
    </string-array>

    <!-- List 2 -->
    <string-array name="list2">
        <item>Suiker- en koolzuurhoudende drankjes</item>
        <item>Andere suikerhoudende drankjes</item>
        <item>Sport dranken</item>
        <item>Energie drankjes</item>
        <item>Koolzuurhoudende light drankjes</item>
        <item>Andere light drankjes</item>
        <item>Smoothies</item>
        <item>Vruchtensap</item>
        <item>Groentesap</item>
    </string-array>

    <string-array name="examples2">
        <item>bijv. Coca Cola, Fanta, bitter lemon</item>
        <item>bijv. Taksi, Wicky, aanmaaksiroop, nectar/dubbeldrank</item>
        <item>bijv. Aquarius, AA Drink</item>
        <item>bijv. Redbull, Bullit, Monster</item>
        <item>bijv. Coca Cola light, Pepsi Max</item>
        <item>bijv. Ice tea zero, Crystal Clear suikervrij</item>
        <item>bijv. Innocent Smoothie, Smaakt Smoothie</item>
        <item>100% fruit uit pak of versgeperst: bijv. appelsap, sinaasappelsap</item>
        <item>bijv. wortelsap, tomatensap</item>
    </string-array>

    <string-array name="survey1">
        <item>Ik heb iets leuks nodig om me beter te voelen.</item>
        <item>Ik voel me leeg.</item>
        <item>Als ik op dit moment verleid zou worden door iets, zou het erg moeilijk te weerstaan zijn.</item>
        <item>Ik zou iedere moeilijke opdracht, die ik nu zou krijgen, opgeven.</item>
        <item>Ik voel me kalm en evenwichtig.</item>
        <item>Ik kan op dit moment geen informatie opnemen.</item>
        <item>Ik voel me traag en loom.</item>
        <item>Ik voel me scherp en gefocust.</item>
        <item>Ik wil opgeven.</item>
        <item>Ik voel me alsof mijn wilskracht weg is.</item>
    </string-array>

    <string-array name="survey2">
        <item>Op dit specifieke moment: Ik heb een sterke behoefte om ergens bij te horen.</item>
        <item>Sinds uw laatste antwoord: Ik had een sterke behoefte om ergens bij te horen.</item>
    </string-array>

    <string-array name="survey3">
        <item>Op dit specifieke moment: Ik identificeer me/voel verbondenheid met mijn mede studenten/vrienden/familie.</item>
        <item>Sinds uw laatste antwoord: Ik identificeer me/voel verbondenheid met mijn mede studenten/vrienden/familie.</item>
    </string-array>

    <string-array name="survey4">
        <item>Zijn er andere mensen aanwezig?</item>
        <item>Sinds uw laatste antwoord: Waren andere mensen aanwezig?</item>
        <item>Zijn er andere mensen aanwezig die frisdrank drinken?</item>
        <item>Sinds uw laatste antwoord: Waren andere mensen aanwezig die frisdrank drinken?</item>
        <item>Ben je met andere mensen in contact via een ander medium (bijv. TV, radio, online) die frisdrank drinken?</item>
        <item>Sinds uw laatste antwoord: Ben je met andere mensen in contact via een ander medium (bijv. TV, radio, online) die frisdrank drinken?</item>
    </string-array>

    <string-array name="survey5">
        <item>Hoe lang heb je TV en/of video/DVD/Blu-ray of video streaming diensten (zoals Netflix) gekeken sinds de laatste herinnering?</item>
        <item>Hoe lang heb je het internet gebruikt sinds de laatste herinnering? (Laat hierbij tijd voor het streamen van video en muziek buiten beschouwing.)</item>
        <item>Hoe lang heb je achter een computer/spelcomputer gezeten sinds de laatste herinnering?</item>
        <item>Hoe lang heb je actief gespeeld op een spelcomputer (bijv. Wii, PlayStation Move) sinds de laatste herinnering?</item>
        <item>Hoe lang heb je gezeten/gewerkt achter een computer sinds de laatste herinnering? (Laat hierbij de tijd voor internetgebruik of het streamen van video en muziek buiten beschouwing.)</item>
        <item>Hoeveel tijd heb je besteed aan het lezen en versturen van tekstberichten sinds de laatste herinnering?</item>
        <item>Hoe lang heb je naar muziek geluisterd via radio/mobiel/stream dienst sinds de laatste herinnering? (Laat hierbij de tijd dat je internet of de computer gebruikte buiten beschouwing.)</item>
    </string-array>

    <string-array name="survey6left">
        <item>moe</item>
        <item>tevreden</item>
        <item>geërgerd</item>
        <item>vol energie</item>
        <item>ziek, onwel</item>
        <item>ontspannen</item>
    </string-array>

    <string-array name="survey6right">
        <item>wakker</item>
        <item>ontevreden</item>
        <item>kalm</item>
        <item>zonder energie</item>
        <item>goed, gezond</item>
        <item>gespannen</item>
    </string-array>

</resources>